///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Here is a list of all of the appearances in critter.dat:
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

	HA POWR = Power Armor
	HA ROBE = Purple Robes
	HA SROB = Sand Robes

	HF CMBT = Fem Combat Armor
	HF JMPS = Fem Vault13 Jump suit
	HF LTHR = Fem Leather Armor
	HF MAXX = Fem Leather Jacket
	HF METL = Fem Metal Armor

	HM BJMP = Black Male Vault13 Jump suit
	HM BMET = Black Male Metal Armor
	HM CMBT = Male Combat Armor
	HM JMPS = Male Vault13 Jump suit
	HM LTHR = Male Leather Armor
	HM MAXX = Male Leather Jacket
	HM METL = Male Metal Armor

	MA BROM = Brahmin
	MA CLAW = Adult Deathclaw
	MA CLW2 = Baby DeathClaw
	MA DDOG = Dog
	MA FEYE = Eye Robot
	MA HAND = Mr. Handy
	MA LIEU = Lieutenant
	MA MANT = Mantis
	MA MRAT = Mole Rat
	MA MTN2 = Super Mutant Leather
	MA MTN3 = Super Mutant Leather (Tanned)
	MA MTNT = Super Mutant
	MA MURT = Pig Rat
	MA ROBO = Brain bot
	MA SCP2 = Baby Radscorpion
	MA SCRP = Radscorpion
	MA SPHN = Floater
	MA SRAT = Rat
	MA THNG = Centaur

	NA BLUE = Blue Robe
	NA BRWN = Brown Robe
	NA CHLD = Child
	NA GHUL = Ghoul
	NA GLOW = Glow Ghoul
	NA POWR = Power Armor w/o Helmet
	NA ROBE = Rag robes
	NA WHIT = Black Robe

	NF BRLP = Fem Blonde Peasant
	NF MAXX = Fem Leather Punkette
	NF METL = Fem Redhead Metal Armor
	NF PEAS = Fem Redhead Peasant
	NF TRMP = Fem Tramp
	NF VRED = Fem Vaultsuit Redhead

	NM BPEA = Black Male Peasant
	NM BRLP = Male Peasant
	NM BSNP = Male Peasant Balding
	NM DOCC = Doctor
	NM GRCH = Midget
	NM LOSR = Male Junkie
	NM LTHR = Male Bald Leather Armor
	NM MAXX = Male Longhair Leather Jacket
	NM OVR2 = Overseer (out of his chair)
	NM PEAS = Male Hat Peasant

	TYCHO_ = Tycho (duh)

///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
The meaning of the last two letters in frm names:
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

A	movement
B	dying
C	get up
D	knife
E	club/prod
F	sledge
G	spear
H	pistol
I	SMG
J	rifle
K	flamer		(KK not used in Fallout1 yet)
L	minigun
M	bazooka
N	VATS image
R	corpse


	(A_) MOVEMENTS:
	AA - IDLE
	AB - WALK
	AC - SMOKING	(fanmade)
	AE - CLIMB
	AK - PICK UP
	AL - USE
	AN - DODGE
	AO - HIT_FRONT
	AP - HIT_BACK
	AQ - PUNCH
	AR - KICK
	AS - THROW	(grenade etc)
	AT - RUN
	AU - UNKNOWN (???, check hmlthrau.frm, probably obsolete/redundant OR used in in-game NEW RENO cutscenes)

	(B_) DEATH/UNCONSCIUOS:
	BA - FALLING_BACK
	BB - FALLING_FRONT
	BC - FALLING_BACK (???, check hfcmbtbc.fr0-5, it's half-missing "ba - FALLING_BACK" animation)
	BD - HOLE_IN_BODY
	BE - FALLING_BACK_BURNED
	BF - RIPPING_APART
	BG - PERFORATED_DEATH
	BH - FALLING_BACK_ELECTRIC_BURNED
	BI - SLICE_IN_TWO
	BJ - FALLING_FRONT_FIRE_BURNED
	BK - ELECTRIC_BURNED_TO_ASHES
	BL - BLOW_EXPLOSION
	BM - MELTDOWN
	BN - BURNING_DANCE
	BO - BLEEDING_BACK
	BP - BLEEDING_FRONT

	(C_) MOVEMENTS:
	CH - GET_UP_FRONT
	CJ - GET_UP_BACK

	(D_) KNIFE ANIMATIONS:
	DA - KNIFE_IDLE
	DB - KNIFE_WALK
	DC - KNIFE_PULL_OUT
	DD - KNIFE_PUT_IN
	DE - KNIFE_DODGE
	DF - KNIFE_ATTACK_THRUST
	DG - KNIFE_ATTACK_SWING
	DM - KNIFE_ATTACK_THROW

	(E_) MELEE WEAPONS ANIMATIONS:
	EA - MELEE_IDLE
	EB - MELEE_WALK
	EC - MELEE_PULL_OUT
	ED - MELEE_PUT_IN
	EE - MELEE_DODGE
	EF - MELEE_THRUST
	EG - MELEE_SWING

	(F_) HAMMER WEAPONS ANIMATIONS:
	FA - HAMMER_IDLE
	FB - HAMMER_WALK
	FC - HAMMER_PULL_OUT
	FD - HAMMER_PUT_IN
	FE - HAMMER_DODGE
	FF - HAMMER_THRUST
	FG - HAMMER_SWING

	(G_) SPEAR ANIMATIONS:
	GA - SPEAR_IDLE
	GB - SPEAR_WALK
	GC - SPEAR_PULL_OUT
	GD - SPEAR_PUT_IN
	GE - SPEAR_DODGE
	GF - SPEAR_ATTACK_THRUST
	GG - SPEAR_ATTACK_SWING (???, check it in hfjmpsgg.frm)
	GM - SPEAR_ATTACK_THROW

	(H_) PISTOL WEAPONS ANIMATIONS:
	HA - PISTOL_IDLE/RELOAD
	HB - PISTOL_WALK
	HC - PISTOL_PULL_OUT
	HD - PISTOL_PUT_IN
	HE - PISTOL_DODGE
	HH - PISTOL_AIM
	HI - PISTOL_PULL_DOWN
	HJ - PISTOL_SHOT

	(I_) SMG WEAPONS ANIMATIONS:
	IA - SMG_IDLE/RELOAD
	IB - SMG_WALK
	IC - SMG_PULL_OUT
	ID - SMG_PUT_IN
	IE - SMG_DODGE
	IH - SMG_AIM
	II - SMG_PULL_DOWN
	IJ - SMG_SHOT
	IK - SMG_BURST

	(J_) RIFLE WEAPONS ANIMATIONS:
	JA - RIFLE_IDLE/RELOAD
	JB - RIFLE_WALK
	JC - RIFLE_PULL_OUT
	JD - RIFLE_PUT_IN
	JE - RIFLE_DODGE
	JH - RIFLE_AIM
	JI - RIFLE_PULL_DOWN
	JJ - RIFLE_SHOT
	JK - RIFLE_BURST

	(K_) HEAVY_WEAPON WEAPONS ANIMATIONS:
	KA - HEAVY_WEAPON_IDLE/RELOAD
	KB - HEAVY_WEAPON_WALK
	KC - HEAVY_WEAPON_PULL_OUT
	KD - HEAVY_WEAPON_PUT_IN
	KE - HEAVY_WEAPON_DODGE
	KH - HEAVY_WEAPON_AIM
	KI - HEAVY_WEAPON_PULL_DOWN
	KJ - HEAVY_WEAPON_SHOT
	KK - HEAVY_WEAPON_BURST
	KL - FLAMER_SHOT

	(L_) MINIGUN/GATTLING_LASER WEAPONS ANIMATIONS:
	LA - MINIGUN/GATTLING_LASER_IDLE/RELOAD
	LB - MINIGUN/GATTLING_LASER_WALK
	LC - MINIGUN/GATTLING_LASER_PULL_OUT
	LD - MINIGUN/GATTLING_LASER_PUT_IN
	LE - MINIGUN/GATTLING_LASER_DODGE
	LH - MINIGUN/GATTLING_LASER_AIM
	LI - MINIGUN/GATTLING_LASER_PULL_DOWN
	LK - MINIGUN/GATTLING_LASER_BURST

	(M_) ROCKET_LAUNCHER WEAPONS ANIMATIONS:
	MA - ROCKET_LAUNCHER_IDLE/RELOAD
	MB - ROCKET_LAUNCHER_WALK
	MC - ROCKET_LAUNCHER_PULL_OUT
	MD - ROCKET_LAUNCHER_PUT_IN
	ME - ROCKET_LAUNCHER_DODGE
	MH - ROCKET_LAUNCHER_AIM
	MI - ROCKET_LAUNCHER_PULL_DOWN
	MJ - ROCKET_LAUNCHER_SHOT

	(N_) TARGET_PICTURE:
	na - TARGET PICTURE

	(R_) DEAD_BODIES ANIMATIONS:
	RA - DEAD_LYING_BACK
	RB - DEAD_LYING_FRONT
	RC - DEAD_LYING_BACK (???, it looks the same as ******ra.frm, check hfcmbtrc.frm, probably unused)
	RD - DEAD_LYING_HOLE
	RE - DEAD_LYING_BURNED
	RF - DEAD_LYING_PERFORATED_FRONT
	RG - DEAD_LYING_PERFORATED_BACK
	RH - DEAD_LYING_BURNED (???, the same as ******re.frm, this was probably intended to be ELECTRIC_BURNED)
	RI - DEAD_LYING_SLICE_IN_TWO
	RJ - DEAD_LYING_ASHES
	RK - ASHES (!!!literaly)
	RL - DEAD_LYING_BLOW_EXPLOSION
	RM - DEAD_LYING_MELTDOWN
	RO - DEAD_LYING_BLEED_BACK
	RP - DEAD_LYING_BLEED_FRONT


///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
The meaning of the first two letters in frm names:
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

	HA = Hero Androgneus
	HF = Hero Female
	HM = Hero Male
	NA = NPC Androgneus
	NF = NPC Female
	NM = NPC Male
	MA = Monster Androgynous


///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Talking Head FRM Index:
///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

	B = Bad mood
	G = Good Mood
	N = Nuetral Mood
	F1 = Blink
	F2 = Nod
	F3 = Shake
	(B,G,N)P = Talk
	(B,G,N)(B,G,N) = Mood transistion from (B,G,N) to (B,G,N)

